微辣Rosalina 真係好令人尷尬

呢條女成撚日以為自己睇透人生
經常拋書包出嚟包裝自己係聖人
頂你有無諗過自己好嘔心
睇你文字就會得到幸運
咁呢個世界就唔會有戰亂啦
唔該你自己承認係拜金

睇微辣已經on9

推

此post已完

樓主pin this

睇佢拋書包咩
睇佢都係睇隻腳
不過睇yelo好過睇佢

連登：微辣（啲女）好黃

其實乜係微辣？

譚仔微辣

真

仲要日日撚住隻公仔

走甜啲friend

條女好柒

佢好叻架啦 有人幫佢Kill the bill

Noted.
唔食譚仔。長智識了。

我見d澳門蝗點解全部咁鍾意拍d圍繞住溝女既戇鳩野，唔識拍其他？

屌你老濛唔洗瞓

我真係識澳門人係黃不過唔敢太揚
或者最多叫“接受普世價值”

佢教英文嗰系列尷尬到.....佢本身又唔係英文勁 啲發音

唔理佢黃唔黃啦，佢地拍d野真係低端到呢

好撚造作呀

真係當左自己係英文老師

同埋佢以為自己係眾人皆醉我獨醒

佢個feel係覺得已經睇穿哂世事咁 唔知jm9

咁先難頂呀

早排有條片係跑曬成個澳門，佢帶埋幾本書去跑

啲橋成日都循環再用
同抖音片無分別
整啲玩game片又係抄人又尷尬

睇夢乃miko好過啦

又要睇又要屌

一係辣 一係唔辣 乜撚野叫微辣
一係信 一係唔信 乜撚野叫微信

Firm

有個叫飛夢嘅澳門channel，好笑太多，但先要忍受個種亞視嘅色通

佢得對腳可以睇下
但個額真係好高同好少頭髮

啲女正好多

pin你老母
二樓都要pin on9

有冇圖

影親啲女都一定高炒咸咸濕濕幾好笑，最緊要佢地澳門同香港政府都會抽水，微辣就錫身好多

澳門youtube睇freedream macau就夠

微係咪=少？

今次係條底褲黃
D尿黃
定係d白帶好黃？

淨係睇豪dee

蘇菲仲正，又夠淫

佢玩狼人殺，頂唔順佢懶醒

膿汁

又要迫我提老表 飛夢映畫
班友真係一直在玩命

識野 老表好正
d囡就更加

有無人知佢乜學歷？係咪澳大？

又唔洗要求咁高既到有個真係英文miss係你面前你又唔會睇既姐

成個壽星公咁

香港人係閪客無撚錯
人地share下d基本英文野
咁都叫拋書包？
講左d佢 over佢level？

啱啱先知有d個飛夢

d女搏好多

除左飛夢老表 其他都唔睇

藍到傻

識睇一定係睇麗珍

好正

唔係掛 完全笑唔出
阮兆祥式笑話...

麗珍 無咩波 但唔知點解覺得好正 可能個feel夠淫
唔用腦就睇微辣 依家睇 都係睇綜藝笑下算 啲片真係見底
想睇抽水睇內容就睇飛夢啦 直線抽擊

Btw澳門唔係有23條咩 下下直線抽擊 唔驚既咩
好多條片緊貼過香港既所謂youtuber

好撚淫上到床一定自動波

好撚淫啲女

吊你老母 成個post得字
21世紀講女冇圖你講條春咩

睇微辣做乜鳩垃圾channel

我覺得成日做老母果個都好好戲

跑步都要帶書
利申：澳門人 成日同班fd笑鳩微辣

真

但唔知點解佢d片冇乜人睇
喺連登開post重要比人diu返轉頭

唔好高要求啦
R樣靚身材正仲要學歷好
玩親知識型遊戲都SHOW到QUALI
真係勁嫁囉
仲嫌
連登仔真係個個30CM 30分

全班都冇讀過書咁，啲問答節目質數唔識，加減乘除英文又唔識，常識又冇，專心拍攪笑共鳴算啦。

但隻腳真係好正

阮兆祥講粗口㗎咩？
飛夢好似無乜壓韻喎

係睇完好尷尬個隻
差在佢地未自己配d笑聲落去

微辣係青年
飛夢係成年

How is it going 都讀錯點勁

師兄睇開咩？

睇腳之嘛

個別情況唔評論
要捉 大部分公眾人物都講錯過野

同班fd 圍內打飛機拎成就感

呢條其實抽緊集中營，佢地真心抽得快

邊撚到有身材

冇追依d青奴
直接睇av啦

哦，咁直程唔同類型，咁計

呢樣真，不過睇微辣都係想唔用腦笑下，但佢地有幾個真係文盲到令人有 d 尷尬

真係，佢哋咁都敢出片

個別情況
打招呼都讀錯

夜晚講左早晨
好多人都試過

圖都張 即係邊個

重有馬介休

B波仔又谷得幾好睇

終於有人講，佢果個樣衰撚到，明明自己戇鳩，仲死撐

澳門微辣=香港屎家軍，咪又係主力幫政權做事。

不過人地高層叻在識調整，班製作會主動跪低同觀眾認衰仔，又識一個藝人一 channel 分散風險，仲識搵唔同類型既人做藝人集成各界勢力。

首先兩樣唔同類別
佢唔係講咗早晨
第二香港講早晨文化係
只要佢哋啱啱返工就係講早晨
代表新一日開始
第三佢係教緊人連讀
教都教錯
最後剪片都剪出嚟？
打手都唔洗咁冇腦護航

屌你link 都冇邊撚個黎

個老母真係好好戲

領導都要睇波

佢會肯睇下書都算係咁
其他人冇文化到一個尷尬嘅地步

想問你點定義身材正？

夠瘦就正？

有乜撚野學歷真係想知

樓主講得出
一定好勁

要包裝自己走知性路線，我諗至少要有呢個水平
利申：從來唔睇Skimmy心靈雞湯同兩性關係，純粹覺得佢幾靚同埋介紹書都幾有心機，冇乜拋書包味

只係覺得佢好似篠田

定係睇完書扮代表

條女藍到仆街
狗也不屌

講拍片，<不滅墨水>好睇好多，微辣垃撚圾

PR狗收皮喇屌你老母，微咩L辣呀，係度 make noise，根本就冇人關注；

要求唔高
企出街贏8成女就夠正了

夢乃miko都好正

樓主收皮啦 無人想知啊

佢真係極令人尷尬
鍾意睇書唔係罪 但唔好響度扮智者啦

口腔期既人種係咁架啦

定時定候就會有人開微辣post
之後就有人係到share 其他channel
好心啦

個波有紋身

老實講
微辣係咩黎？

佢邊忽可以贏8成女

夢乃

有乜所謂
呢啲post根本就係幫微辣吸人氣
連登定律越屌越紅

來來去去都係嗰類題材

除咗自拍護旗手之外佢做過啲乜？

88蚊旋風快打

仲睇微辣？

唔食得辣又學人食個班人
會叫on99叫微辣

澳門人敢講時弊我覺得好好wor
佢個種唔係微辣個種抖音式plot twist
又串下澳門文化（黑的）、樓價貴、搶口罩
利申：老表好靚仔

呢個真係扣晒分
不過係有d似夢乃

之前yelo正，而家肥腫難分，隻腳粗到又多粒粒

淨係睇馬介休！！！！！

而家多咗人睇飛夢

其實無人識

有次YouTube recommend 佢channel 教英文條片
笑到我 教埋啲狗屎垃圾

浩嵐真係幾好笑，不過不滅墨水啲真係醜樣

應該要pin 呢個

仲睇微辣的人真係令人尷尬

佢真係收收皮先 教豪dee英文溝女 竟然唔識讀英文awkward 讀awkword好心唔識就咪用啦

佢真係好撚垃圾

高汁好多囉飛夢

就算純為睇女，老表都係屌打微辣

香港黎講直頭叫廢/ below average 枉佢話自己睇開英文書同電視 真心廢

其實我想問邊忽證明佢學歷好？？

咪撚再幫d 垃圾澳門閪出名啦！

你個人咁自私
保安課程夠基層 你唔做保安唔代表人地唔想學
基本英文你唔洗學 唔代表人地一樣唔想學

十小辣d fd

黃手足

佢地自己講過，最高學歷係roberto, 咁要拋書包都係roberto拋先喇

拋書包其實唔係問題，重點係要有料呀嘛，無料就做返食買玩(霍哥果類) 。

介紹埋d書一係圖多過字，一係就心靈厲志為主，揾本正正經經文史哲可以俾人正經睇下都無

其實睇得出微辣係要求班友每人要有拍片定位，eg. 霍哥on9+煮野食，加葱魔術+搞笑，roberto健身…但R d定位係錯囉，佢咁做只係愈顯得個人空洞無內在

Miko + 麗珍＝冇得輸

澳門女黎講只愛馬介休vivi

Well said r呢啲無學歷扮學者真係人唔笑

蘇琳真係好撚正

大陸雞又平胸

低端。。。

大辣就大辣 小辣就小辣
微乜撚野辣？

其實睇嗰啲咩心靈雞湯書先係最唔使用腦

佢有無學歷我唔知，但一定係無學識
讀唔讀得成書其實唔緊要，讀唔成書可以自學，但佢依家係睇埋d小學至初中程度既書係到扮智者果下大鑊

有次見佢share本書講希臘神話同藝術，一打開，一半係圖，咁本書咁少字可以講得幾深入，大家心中有數。

R 話自己好鐘意睇希臘神話，於是介紹呢本書，但成條片又睇唔到佢對希臘神話有其他認識果下勁。

老實講，講神話既知識已經係好底層次，都未到要分析d神話/ 去思考神話背後講咩

想睇 有冇link

雖然睇過好多次但係第一句真係太夾硬

roberto個學歷咪又係澳門啲master
哂鳩氣

加減乘除英文真係 佢唔係唔記得 係真係唔識

秒

有一集佢哋玩嗰啲英文遊戲佢直頭覺得自己好撚勁 好似佢識aggressive 呢個字 個個捧到佢上天

屌，果d我中三時係書局望左幾頁已經知on9根本就係想寫1個道理而去作1個故事去話自己有道理，完全唔係用實際既case study/ 歷史事件去討論，咁講咩都得架喇

最後點解會認真睇，係因為中六時為左練英文，所以睇英文版

最撚戇鳩呢個乜撚嘢知識系列係全鳩啲人話佢哋之前拍大排檔冇營養 出英文題目但係唔撚識講英文 仲覺得自己好撚搞笑先尷尬

仲睇微辣 垃撚圾

人地係youtube share自己讀書的心得，share自己對人生的一些價值觀。你係度話人地拜金，你咁勁點解自己唔share下，人地夠膽分享自己讀書的一些睇法，透過書本的知識同人分享自己的philosophy(人地係自己嘅youtube channel, facebook 同 instagram分享，都已經唔係開班教人）真係完全唔明你呢D人諗咩？話人拜金?你食咗藥未呀?

微辣藍屍狗嚟

得罪講句點解睇本少字既書就唔可以有得著？
我睇完某個point得到啟發之後應用落人生又得唔得？
如果單純因為本書既內容係咩而覺得一個年有冇學識咁有啲講唔通

微辣啲片真係大部分都好似大陸斗音啲片咁，毫無內涵毫無養份，啲廣告又低質

睇佢地真係浪費緊人生時間

已經係最高架喇

講真如果睇roberto都起碼佢講健身時，係有實證佢真係有操野，操到見得人呀…

R既水準大概係落球場慢跑100米打下卡就話自己熱愛運動果種

有冇人覺得微辣d女打扮好娘
Doris同R日日都帶超超超超大大眼仔仲要實框
勁似2000年頭好興果種mk妹咁
Doris明明好有錢好多靚袋
但衣著打扮就有d....
Between 次次睇R介紹書都睇唔落去 介紹親都係同一類呃錢書 但佢覺得執到寶咁..

香港人最on9 就係屌口音。度度講英文都有口音嫁啦

發音。。。。

呢個po冇人屌過佢哋啲發音喎

最後嗰句

不過R以前都好撚mk個多姐都係

口^

人地都叫90後後生一代有心製作 有鏡頭剪接，有自家/改編音樂，演員有喜感，襟睇，畫面有質素，多元化，我係香港人都忍唔到睇下人地既創作，香港得熊仔頭有創意d有時扮下星爺tone，d女都叫有質素，但最近請甜筒輝條片抄星爺對白真係尷尬
我淨係拎90後團體對比 小薯茄既人同創意都比唔上啦 arm channel 睇極都係米露迪同中東佬同蝦條哥同肥仔 睇得多佢地配搭都悶啦

微辣抄vine一大堆影片又唔見你睇得尷尬

其實都感動既 以為澳門個個澳豬 但原來都有人支持我地 只係有廿三條唔可以講出口 我記得睇到佢地出po係真心feel到佢地同我地同仇敵愾 尤其霍哥
其他人可能high下邊咁雞wing幫狗拍廣告係幾時既事？

霍哥：阿史係我朋友

真係好柒。。。同埋係咪普遍澳門人啲英文都差到咁先要拍條片教呢個程度

紅字。 何以見得？

前排佢哋先幫英皇電先賣廣告

點樣拜金講嚟聽吓？

雞wing幫狗拍廣告係2017年嘅事

微辣真係越嚟越低質

最近開咗新 Channel
飛夢的後現代生活

佢係紅

呢條女唔係結婚啦咩？維基話佢訂左婚

佢係咩學歷？

個閪黃

88係沖涼
99先係快打
399仲有all day 放題

套恭喜八婆?

蘇菲啊先正wo

陳家樂個套

多姐真心好撚正

成班人上咗去搵遊戲王之後重點根本係宣傳佢套戲嘅

就黎咩都唔比講架啦

香港直頭有國安法勁過23條啦

邊度睇到佢B 波？
有冇三點式睇吓？

秒

係白嘅不過太瘦冇嗰種靚腳feel

我估得某啲㗎咋
不過作為香港人，那怕不多，見到都開心嘅

邊到有呢段

係都唔出奇不過人哋葡萄牙殖民地話唔埋識講葡文
香港人英國殖民地大把人都講唔到英文

條條片都係到扮鄉音好唔討好

咩性工作者網絡化嗰個

連衛兵真係...人地澳門人你都要鬥佢黃

本身澳門有23條 政治環境仲差過有國安法既香港 上面張圖都睇到 咁樣表態仁至義盡喇 （仲未計佢地咁樣會影響大陸啲生意 你覺得如果佢地係利益至上 無良知既人會唔會出呢啲story?)

對比返香港 國安法一出 大把黃店都拆文宣 你係唔係又會批鬥佢地？

係都要批鬥啲支持你既人而唔係拉攏佢地 定真係咁多打手反微辣

一係分，一係唔分，乜撚野叫微分

罰你重睇

真係好撚正

屌，個編劇好撚勁

超同意...發哥都睇書多，睇左同r拍果集read with r...真係feel到Rosalina有幾無知，同埋發哥勁無奈

但冇計，有錢女黎，離地+不吃人間煙火係咁上下

呢條片，如果唔係後面有豪dee真人show我一定唔會㩒

雖然佢唔算靚女，令我對演員既認知有d出入
但我覺得佢無咩問題
樓主咪咁幼稚係到玩杯葛啦
人地同你唔一樣就打壓人
以前小學個陣d唔出聲既女仔無啦啦比其他八婆憎既情況係一樣，真係慘

本身鍾意睇書既人係內向感性，得分享句子個陣比較多野講，咁咪比個感覺你佢好寸好清高囉。

我唔點睇微辣 知下咁

Doris矮所以成日遮醜呢樣唔係問題但啲style可唔可以轉下

D女好正
最過癮係d鄉音

奶共狗黎喎

俾啲證據出嚟睇吓

見到微辣咁多人睇
佢地少咁多

其實有冇人知佢係有錢女黎

拜金就唔係拜金嘅，教英文應該都係公司叫㗎啫。但係啲閱書分享下下都心靈雞湯，好多睇佢嘅人包括佢成間公司啲同事唔知係本身冇乜學識定點，成日吹捧佢係學者好有智慧，呢下就真係好尷尬

屌 有聲
九十九旋風快打

o岩，但你又唔好下下拎勇武去屌和理非

又話核爆都唔割嘅

拉
垃圾po

佢次次都係做果D尖酸老母角色做到出神入化

佢係根本好撚柒
仲要甩頭髮 大粒墨
完全唔明點解D人話佢靚

頭髮呢？？？

微辣依家淨睇加蔥 其他都係垃圾

飛夢仲好睇啦

819澳門有個咁既集會既

譚仔有撚微辣
果個叫 十小辣
咪撚再搞錯

連登逢反必紅

如果佢都7 我好想知你幾靚仔/女

明明就係飛夢識玩
抽水片既抽水
睇女既啱你班咸濕仔
鐘意奶頭娛樂既又得
飛夢一次滿足哂咁多個觀眾群
只要飛夢唔好拍直線野 應該就無事
不過人地話你犯法就係犯法
依點都係人地話事 飛夢小心啲就得

大家認真討論姐，無所謂。

我會咁睇，即係我睇完床前明月光咁短既詩都可以有啟發同感受，但佢既然唔係小朋友向，咁就應該要係片既內容有所要求：

例如可以講埋李白生平，
詩既寫作背景，
呢首詩既格律係點，
作者平時既寫作風格係點，
呢首詩同作者平時既創作風格有咩唔同，
呢首詩係對上對落既文體風格係點因革承傳，咁之後可以另外拍片講其他文體…
有無其他題材相似既詩可以做下比較…
等等等等

依家R佢講書既內容真係空泛同流於表面。

認同
不如c打你開個post
想睇多d野增進下知識
有陣時睇書好多都用自己角度
好想睇多d唔同人既角度

澳門淨係睇FreeDream

Awkward 都唔識讀 得罪講 中二程度一定要識 唔好同我講咩香港班band3咪仲廢 依家講緊條女讀完大學得咁嘅程度仲教人 憑咩 做幾分鐘啲濕鳭片做到上哂腦以為真係老師咩

崇拜0.6已經知咩事

以前賣假鞋添

分享下睇書都屌？講氣質好過連登女神阿冰啦

老實講，個件屎冇人可以話佢唔係黃，只不過佢係一個仆街。 黃唔黃同佢仆唔仆街係兩件事

連登真係乜都屌
介紹書又話人地扮野

我都覺!!!!!!!
我冇睇開 偶然痴身邊嘅人睇先睇下
我講咗不下一次佢哋d女好大陣娘味
係無論著衫定化妝都係

不過呢個post真係心聲
我對微辣其他女冇乜感覺
唯獨r真係好憎睇佢
尤其是睇佢玩狼人殺
扮到好似分析得頭頭是道咁但其實錯撚晒就躁

你肯定絲打

返大灣區住啦

我係中坑巴

開post講就真係無謂獻醜喇，我只知我一無所知，討論下佢講果d書好過喇。

例如之前R講82年生金智英，我早排都睇左。老實講，R請果個大叔江流講得好過佢好多呢本書其實真係有好大討論空間，韓國既社會問題(N 號房事件) ，就算轉去港澳地區既兩性平等問題，仲可以講家庭婆媳問題等等。

認唔認同作者觀點甚至講者既觀點係一件事，即係我睇完都會係到諗，其實韓國社會本身有問題當然係一個大問題，但女主角本身既問題其實仲大，佢又要無勇氣去衝，佢身邊d人就敢衝，但佢就要羡慕人而自己唔衝佢老公其實又唔係唔支持佢，但佢又放唔低d野，講到尾自己放唔低搞到抑鬱，社會既壓迫當然有問題，但佢自己無選擇去衝都係問題。老實講，佢呢個角色既設定係心靈脆弱，會介意d人既冷言冷語，係呢個設定下就算佢選擇衝去發展事業，都會係職場果到做到抑鬱

我諗佢得唔洗做，唔洗諗錢既問題，學佢同細妹細個咁，日日諗可以周旅列國去旅行，咁就唔會抑鬱喇。

馬介休好睇過微辣啦

其實個問題係R個腦空洞…
睇到佢請發哥，中年江流，就算請六毫子都好睇，六毫子雖然唔係好講書，但佢係會講下做生意點睇問題，呢d先係值得花時間去聽既野。

之後呢

傳左咁耐
仲要問證據
真係垃圾

D女正過微賴

譚仔中國公司大股東

一係軟 一係唔軟 乜撚野叫微軟
一係博 一係唔博 乜撚野叫微博

Spicy is spicy

自己on9仲要推

未知會造成恐懼
突然有個同大眾唔同既人
會受到攻擊

體會到未
個個都有空間發揮自己既唔同
認真好過個個倒模咁

相都俾埋佢佢都睇唔到無計

日資黎嫁 直屬日本 東利多

同感 啲頂髮好薄
第一次睇已經覺柒

講得幾岩呀，係男人都頂唔佢唔順啦
自以為自己看破紅塵，結左婚就會收生養性
咁快就話答應結婚，應該唔使幾耐就離婚
成撚日打曬丁，真係幾嘔心

入黎諗住睇腳
無咩事我出返去先

成日包裝佢學歷好 究竟學歷有幾好？

我又唔係youtuber 做乜撚要分享呢d讀書心得呀？ 佢係youtube 分享所謂讀書心得，咪又係工作既一部份，你估真係好撚想分享比你聽，就算有都係益自己啦，而家唔拍多d youtube 點賺你地錢呀唔通你去養佢呀？你比錢送手袋比佢？

佢本身好有錢...
佢自己YouTube view數根本唔夠佢買手袋..
好心你咪咁小心眼啦

大把方法賺到個手袋錢咪得囉

有冇片

你岩先講佢拍多啲youtube賺錢...
而家又話大把方法

你都幾垃圾

連登仔個個都話微辣垃圾，然後個個星期都一個post出黎鬧

覺得垃圾就唔好睇，view都唔好俾佢，係咁多

0.6 係老細，佢緊係要「崇拜」下老細喇

我又覺得公道d咁睇，鐘意/唔鐘意微辣係一件事，但0.6搞左幾年微辣，果時都比較少人做呢d野，而咁多年黎佢地都做到一定規模出黎，0.6作為老細係有佢成功之處既。

有d片睇到0.6 講既野，都睇得出佢份人應該都係老奸巨架喇，有野佢都有心唔會講晒出黎，你明就明喇，唔明已都已經同你講左。

所以聽佢講野，有時真係佢搞微辣既經驗，反而值得聽同諗。

有野佢都有心唔會講晒出黎，你明就明喇，唔明已都已經同你講左。

咁撚9

拍多d youtube 之後人氣咪提高囉，咁人氣提高左咪大把方法去買袋囉

澳門大學，叫學歷好？
拋書包都唔輪到佢啦。

Doris成日著短裙貼身衫 著得多有d俗

DRY 入面Rosalina 做老婆最適合

一d都唔9, 佢做緊生意，唔通免費拍晒片出黎講自己成功之道?俾人抄完食埋佢果份點算

我地普通打工仔，講d野點做出黎有咩所謂，東家唔打打西家，但做生意就唔同。

巴打係咪讀緊書/岩岩做野無幾耐?將來有機會同d真係做大生意/ 公司高層接觸下，或者聽下佢地d訪問，你會發現佢地睇野諗野真係可以同我地d普通打工仔唔同。

微辣垃圾低俗冇營養係人都知
但你攻擊人都俾啲point啊on9
咪撚影衰香港人啊

佢有啲料 但真心未到崇拜
啲人崇拜係因為佢一條死mk有今時今日 但老實講圍威喂咪崇拜佢 佢未夠火喉被人崇拜 但值得參考

我係澳門出生架

咁都好啲

連登仔個個英文5**

個個都可以同鬼佬面對面溝通自如

甚至辯論，都能夠用英語出口成文
英語能力分分鐘叻過晒所有鬼佬

全撚部都係標準英語發音，無口音

講嘢個模式想人覺得佢諗嘢好快 想人覺得佢好聰明好有邏輯嗰隻
柒咗又喺度死撐

D: SP
R: Girlfriend
Y: Wife （佢老豆大三巴有舖，全職食軟飯 ）

無人識啊…躝屍啦

喱個post頭幾頁回覆好似成堆八婆講人壞話 好撚嘔心

Doris 唔係最有錢？

3 個都有錢架喇，但應該 Yelo 最勁，Doris 係佢條仔有錢啫

就快冇上過前線都唔可以叫自己做黃

好想屌佢扮緊MISS個LOOK

蝗話wor

唔鍾意咪唔好睇 嘈咩
因為你唔鍾意唔比其他人鍾意咩
反社會人格

大軍

又真係幾好戲

甩頭髮佢想架咩 咁都要比人屌

巴打識貨好撚正

你都唔係高質得去邊

黃就捐晒錢都質疑佢偽黃
藍就利申埋係護旗手都有機會係暗黃
玩撚晒

支持性感瑪莉

清朝人一樣

yelo自從大排檔串鳩hugo 覺得佢係臭閪格

係就係 唔係就唔係 乜撚野叫一係

飛夢啲片 就質素有啲參差
一半好笑一半尷尬
老表好正

屌你唔出聲咪算，而家係人都知你扮唔識微辣啦

我係連Facebook account 都無的毒撚

有冇片？

無聲出

微辣一個家姐已經贏哂香港所有女藝人

幾pure幾true既女都難逃講人事非...

SLUT

扮鄉音嗰個間唔中扮就就好笑姐條條都有聽到好撚辛苦

澳門d女仔真係好鄰家女孩feel, 唔會有好高竇既感覺好似好friendly好好玩咁, 雖然Sulin唔算咩大明星但都叫係Miss Macau. 點解港女會咁有距離感

藍架
屌你老母

垃圾一個

點藍法你都要講呀大佬
又唔係唔比你講, 比D證據黎先得架
你Assume個個都對佢好熟咩?
吹捧得佢既緊係唔知佢藍啦, 你話佢藍咪拎D證據出黎囉

拉

知你做假膠喇
收皮啦

真 我睇鄭中基好過

睇片就當識人
返嚟現實啦

要賢妻良母都係揀Rosalina,
除非yelo 間舖係賭場

真係等緊你講
又係你propose既又唔比證據
我問你就係FC緊
唔講你既proposal要我做research咩?

屌你, 咁你咪又係乜9都係上網睇
現實咪就係你乜人都唔識囉照你間硬要咁講

大三巴有舖係咪=好有錢?
即係大三巴開士多已經算富戶定點?
唔識澳門文化

自己碌返上去睇啦

不如講下佢有幾藍會唔會直接D?
比D證據黎

咁你咪唔好睇囉

微辣其他人都可能有50%做緊自己
但佢應該係0%，最大10%
咪覺得好怪好做作

Who

家蔥同豪dee係咩色？

利申冇點睇

佢條腿好正

澳門大學最勁邊間？qs排第幾

yelo 同猴dee 係咪反左面

點解三唔埋兩日連登就有微辣post啊
係唔係d view數下降上黎刷存在感啊
我話你知因為你微辣係垃圾呢個係事實
以前你d view數係因為好奇心
而家你微辣垃圾我家都知過晒氣
贈你三個字
收皮啦

黃色行業

Unfol 左啦

睇乜撚書呀屌

樓主係咪打手黎

咁佢事實上係正嘛，分開睇啦

你咪一樣

家姐老豆深黃

好多連登傻西都係人話佢信，無思考能力難怪282輸到傻，到今日仲信泛民

無可能
佢係鏡頭前都咁做作，鏡頭後應該都一樣咁做作架

澳門狗拍既片，不了

微辣支持香港仲成日暗串支那架喎，喺某幾條女演員藍姐（被冷凍），個brand大黃都要比兒登仔屌

樹大lvl

Is

係咪呀 新技安5虎

有舖唔等於有錢嘅 yelo住唐樓 可以有錢得去邊

其實唔睇咪得
睇黎都晒時間 開POST晒多幾分鐘
同班人嗌交又晒多幾分鐘

近排好少見佢地一齊出現
成個微辣最鍾意依pair

絕對同意

地獄最猛烈的火是留給那些沉默的人

佢有唔扮既時候

咁暴龍哥點算

老表

介紹書同講英文真係
教Hows going 留言都話學到野
澳門仔有冇咁廢

好似教緊幼稚園咁
拎住本小學書
真係發人深省

佢啲片完全笑唔出
仲有陣味 講唔出

但係佢扮嘅比重太多係事實
寧願老表同麗珍講翻多啲正常廣東話

呢個po做乜鳩除咗果個蘇菲，微辣話曬都係黃，睇翻之前啲post啦 成班友係度玩批鬥

咁冇既 我覺得佢有時d 口音係好笑既
當然太多始終會麻木

底褲係黃？

icon 邊個黎

睇過佢一條what’s in my bag
佢話佢好中意睇書，但啲類型都係心靈雞湯

佢以前會續個cm覆 覺得佢幾Nice
香港小姐都唔會啦

自我安慰

你自己追翻之前啲po啦，最近又有條片暗串大陸廣電局啲禁令，你唔好睇唔到就當人唔係黃

佢真係好撚八婆喎
一開始已經話知佢地兩個唔睇書，不過點都有本掛
去到人介紹又話估唔到佢會睇呢d 喎
覺得自己好撚勁咁
佢自己睇果d 咪又係最入門嗰d

佢係咪脫髮?

其他嗰d 靠化妝啫
真係咁多天然靚女咩
最緊要識搞笑

佢個知識問答比賽睇到好尷尬
之前viu拍個問答比賽d小學生仲勁過佢地
尤其係數學題好多都小學基本野

以為識少少咪扮代表

發覺連登同主流都幾大分別
連登9成反微辣,但youtube個邊微辣d like數多撚到痴線,仲越做越大(由幾個人做到依家百幾個員工)
反而bomba就連登同youtube都反

係咪打幾隻字都唔撚識

識中辣 大辣
微辣 唔識

link
想睇下有幾柒

冇其他野比拍
澳門直頭係中國

條友膠到

Why

微辣最pure最true嗰個都要俾樓猪批鬥

成身名牌都知咩事啦 仲學人講經

著又點個仆街cam man成日唔撚影對腳影得個少少大髀想一覽無遺咁J都唔得屌佢老味

男扮女裝⋯？

完全無睇佢地 一個都唔識

關撚事咩

網絡垃圾

連登不嬲逢紅必反 唔係點反映到連登仔既清高

又唔係咁非黑即白嘅，澳門有23條發聲已經難，佢地都有部分藝人有表個態，咁多支那fans都敢做，果隻藍絲雞同其他藍絲唔代表成個微辣。或者可能你只係講緊佢哋啲片難睇

樓主pin#146啦

唔撚屌閪扑野就係撚咁
好悶

請問有咩問題

睇完又要鬧，鬧完又繼續睇

講內涵香港youtuber好好多，
識睇一定睇慕容，夠正黃

誤會咗，以為文史哲政治學術之類固有成見only

完全同意
三句唔埋兩句就賓周 扑野 春袋 陰毛
唔明有乜好笑 為講而講